LIHKG last day

祝各手足永遠平安
各位煲底再見